星火同盟強烈譴責警方扭曲平台運作為「洗黑錢」！

推

Twitter戰線:要令星火事件上到國際！！！

幫手入去將星火推到上國際